「騙局？」觀塘有間自稱永濟會既慈善機構

岩岩屋企老人去左個健康測試，話叫佢做測試，跟住叫佢買個腰墊，成8000蚊。大家有無聽過

影黎睇下咩腰墊 睇下係淘寶邊款

一定係 閉門健康講座

不論係
鹽光天使義工團 定係 永濟會
都搵唔到有註冊

推

睇住家中老人，唔好比傳銷狗呃。傳銷狗死全家